Ik heb haar twee keer uitgeput nam haar op mijn knie, en vertelde haar dat ik een instrument bezat dat zou haar veel meer plezier geven dan tong of vinger.
Zeker,  zei ze, "waar is het?
Ik zou het zo graag willen zien. "
"Je zult het niet vertellen."
Oh nee Ze trok mijn stijve lul eruit en staarde vol verwondering.
